皇馬天才歡迎巴塞截胡天才：我們兄弟統治世界！

巴塞最終截胡成功，以總價4200萬歐元簽下波圖前鋒馬高姆。他也收到了來自皇馬球員的祝福，那就是皇馬天才雲尼斯奧斯。兩人都是巴西球壇湧現出來的新星。

此前，馬高姆一度接近加盟羅馬，波圖以及羅馬都進行了官方宣佈他將接受體檢，但是經過了24小時之後，巴塞最終截胡成功，以4200萬歐元的價格簽下了馬高姆。

在馬高姆的instagram下面，雲尼斯奧斯留言說：「恭喜你，兄弟！我們兄弟正在統治世界！上帝保佑！」

雲尼斯奧斯 邊撚個黎

力架

之後兩個都俾人賣走

新羅賓奴

巴西出名水貨多

統治世界了